電話倉頡打字太方便，打完首兩碼就出到字

變左另類速成

你用返電腦打會發覺好多字唔記得點打

中二開始打倉頡
入哂血 唔會唔記得

手機only

電腦倉頡應該學下啦